多謝湯11講出真相

華哥做乜講真話？

想回頭？無機會啦

你睇下幫梁振英吹奏既人咩下場啦